新聞台播夠大陸新聞未

咪撚再播啦仆街

播完支那新聞就播支那掠影

咪撚再睇啦仆街

冇人叫你睇

臭你又舔？

熄電視比較環保

直接剷左無綫新聞台啦，費事毒害家人

你唔睇大把人睇 投訴仲實際

睇有線啦

宜家無線新聞個佈景好撚柒

都要有理據先得
不停係到吹奏大陸

你可以唔睇無線新聞。
已經轉早上睇viu，午間同夜晚睇奇妙好耐。

硬係覺得想學有線新聞最前線咁整個大螢幕，爭在唔需要罰企。

無線新聞個網有過去7日報導過乜大陸新聞。
不過中華掠影真係垃圾新聞集中營。

仲睇cctvb ?